自從兩年前打完個山竹，香港社會就冇再平靜過

兩年前9月16日超強十號風球山竹襲港 相信大家都仲記得好清楚

「返工」篇：
山竹之後嗰日
四線齊冧
中環站撞車
85三罷
蒙面法全線停駛
雙11三罷

「賣港篇」：
高鐵通車
港珠澳大橋通車
Hardsell明日大嶼
逃犯條例
721
831
武漢肺炎

好多人覺得上年六七月社會先開始唔平靜 其實2018年9月16日打完山竹之後香港社會就再冇平靜過 以上咁多事件就係全方位測試全港市民嘅底線

竹竹，我懷念你

應該係自回歸以後就無平靜過

1842年以來冇平靜過

自從柒婆之後
香港人覺醒就真